唔理黑貓定白貓，呀嬌一定係黑鮑

......

拋磚吓磚引吓玉姐